華為5G技術真的領先全球嗎？華為網路產品的所有技術都是偷Cisco的！

中國5G技術的優勢不在科技，5G標準是Qualcomm制定的。這個不多說，你們上網去查。

中國5G優勢在於戰略。而中國戰略美國無法複製。我簡單描述一下。主要有3點。

1）低價惡性競爭。這個不用我多說大家也明白。可以說，中國所有商品的優勢都是殺價。 2）國家資助。這和低價惡性競爭有直接關係。這也是美國所反對的，用國家資源參與自由貿易競爭，這違背自由貿易法則。
3）華為5G提供監視人民的附帶功能。這對那些專制爛國家特別有吸引力。以上3點優勢是華為搶奪5G市場的關鍵.

我一直沒搞懂，為何美國不早全面封殺華為。美國的確是愚蠢東郭先生。華為起家完全靠偷Cisco技術。早年華為高價挖Cisco內無恥華人工程師，把人家OS偷出來刷進自己機器裡發財。就如同刷手機似的。華為偷了Cisco OS， 等於偷了全世界千千萬萬個CCNA/CCIE。這就是華為網路產品可以立刻打開國際市場的唯一原因。因為華為產品裡的的指令和Cisco一模一樣。不但如此，華為產品型號和Cisco的產品型號也一模一樣。還有更加無恥的，早期華為連產品說明書也沒有，華為就把網站上的說明書直接連接到Cisco網址。這可以說是無恥到了登峰造極。好似赤膊黨脫光衣服進別人家偷東西，滿身金銀珠寶大搖大擺走出來。

後來Cisco把華為告上美國法庭。美國法院判華為不得在美國銷售網路產品，其中還特別有一條“不得盜用Cisco產品說明書”。這就是你在美國見不到華為網路產品的原因。可華為網路產品照樣可以在美國以外國家賣。這就是華為發家的秘籍。這種無恥下流行為可以說是前無古人，後無來者。美國也夠傻B的，對這種無恥盜竊美國資源的公司，不但不加大懲罰，還讓華為在美國賣手機和做其它生意，因為手機不是網路產品。這不是鼓勵犯罪嗎？所以華為如今資助美國敵對國家，對美國而言，就是因為美國自己極度愚蠢而導致的自食其果。美國就是一個東郭先生。否則也不會搞到如今這個地步。不過現在還來得急。只要對華為封鎖技術，禁止出售芯片。強迫Google停止對華為授權Android系統。估計華為不要半年就完蛋。

有人問“華為的技術別人有嗎？”。華為有什麼鳥的技術？網路產品的所有技術都是偷Cisco的。 4G/5G芯片及通訊協議都是美國西方製造制定的。華為無非就是偷來或買來技術仿造。至於華為在4G/5G市場佔有不少份額的主要原因，是因為手機網路需要大規模建立地面站。 5G網路的傳播速度非常快，缺點是傳播距離短，所以需要鋪設比4G更加密集的地面站。而西方在人力資源方面不如華為。華為的優勢在於可以僱傭無數廉價中國勞力去外國建地面站。而西方國家要花大錢派自己國家人出國或在外國顧人。而不是華為有什麼特別技術。 4G/5G通訊標準是美國西方制定的。編碼，音頻壓縮，解碼技術都是西方人發明的。

有人說華為參與製定5G標準。那是因為中國是一個巨大手機市場。國際制定5G標準讓中國參加是為了照顧中國市場。說白了也就是讓中國選擇一個或幾個固定頻段，以免和外國手機頻段相衝突。這就和收音機裡面加個電台， 要避免兩電台使用相同頻率是一個原理。可通訊標準和通訊芯片都是美國西方制定的。華為就一Copycat. 其他狗P不是。

早前爆大新聞，原來華為手機是日本鬼子設計的。我簡單介紹一下手機製造過程。由於科技的發展，高度集成技術使得文盲也能造手機。說簡單點，就是把主機板，屏幕，電池和機殼裝配起來。這就是為何中國有上千家手機製造商的原因。當然，華為製造手機要復雜些。因為華為要自己設計製作主機板。可華為的芯片，手機主機板上的絕大多數零件都是買來的。屏幕，電池等也是買來的。連手機系統也是Google的。所有零部件都是機器焊接的。有人會問，照你這麼說，為何華為要請鬼子設計手機？這裡牽涉到製造工藝。簡單說就是如何造手機，用什麼方法加工零件， 如何把手機造得更好，及如何優化產品等。換句話說，我即使把圖紙全給你，你也未必能造出好手機。眾所周知，日本的製造工藝在全世界是一流的。而設計手機不是腦洞打開想當然。那是由優秀的手機設計軟件來完成。而那恰恰是華為沒有的關鍵技術。你現在應該明白為何華為高價挖日本鬼子替自己設計手機。說白了就是日本鬼子幫華為設計製造流程，一步步教會華為如何造手機。

有人說“美國在手機技術上已經落到了第三位”。這個問題完全是無知。手機通訊協議，什麼4G,5G， 基本上是美國製定的。手機的兩個操作系統完全是美國製定的。蘋果手機從裡到外都是美國設計的。生產手機有兩個步驟，一是設計，二是製造。設計不多討論，美國完全站在世界頂峰。第二製造包含很多方面，從選材料，如何加工，如何製造，使用什麼機器，怎麼加工零件，怎麼拋光機殼。甚至於工件夾具等等，這些都是要事先設計好的。這裡的設計是工藝設計。簡單地說， 我把全部產品設計圖紙給你，你也造不出蘋果手機。因為你不知道如何造。這也是為何華為的手機是僱傭日本人設計的原因。這裡的設計就是工藝設計。它直接關係產品質量。最後就是組裝。那是中國人的活。現在各位清楚美國製造手機的能力了吧？美國人不製造手機，是他不想製造。而不是他不會製造。

又係垃圾台狗

美帝一直都係讓子彈飛多彈
養到佢肥肥白白再一鋪收佢皮永無翻身之日
升級唔到產業既國家人均收入又高左
再遇到大量工廠轉移
外資因為支那國盜竊技術舉世聞名唔會再黎

LM

唔係撐支那， 但A公司人才， B公司出高薪撬走， 好正常喎

早年華為高價挖Cisco內無恥華人工程師，把人家OS偷出來刷進自己機器裡發財。

戴返副眼鏡先啦

lm